今次真係睇到大陸閪蠢到加01

通街話人知你逃離
係咪咁撚無存在感